有冇見過汽水罐人跌落地下爆開

有次唔小心跌左罐汽水落地下，爆開果下原來幾正

黑警為所欲為
港人反抗自衛

記住記住唔好亂chok呀 你知汽水chok完開噴得幾犀利架啦 一陣有排抹

爆開果下D聲真係幾嚇人架

飲完裝水雪硬佢仲開心
或者裝水泥

願周烈士安息 我們必定血債血償《告香港人書》

然後屋企有汽水或拎住汽水出街都好正常